想cut hkbn但係仲有年幾約

如題
用緊138 5gb plan完全唔夠用
有冇巴打知毁約費點計

sales 就sales 啦 介紹你老母